有生之年有冇可能出pool

廿幾年人仲係A0

冇

放心啦，你三十幾歲人都會係咁

此post已完

呢個世界係公平既
你又窮又毒又樣衰,就一定冇女架啦

同是天涯淪落人

改變自己

想揾個女人點解咁女難?

係

有冇興趣一齊去越南買老婆？

有加我tg一齊出pool
Id : hugo1991

放心啦，我25歲先拍拖
都係睇大家順唔順眼姐
挻直條腰 畀啲自信
利申 女朋友聊我先

你點識你女朋友

果段時間玩活動知大家存在
去咗兩三次佢聊我傾計，
之後我約佢打機，
玩咗一排覺得熟咗啲，就約佢食飯，
好彩佢都有約返我，有來有往
最尾識咗半年我表白成功
（不過表得好柒）

咩活動

舊公司啲活動嚟
佢見我成日fade out 自己 於是聊下我
然後就慢慢一齊